邊隻高達最勁我就真係唔知,不過最型一定係依部!!!!!

實而不華

啊寶

係型

樓主講得好

Ver.ka版 但個裙甲有啲唔同

2隻我都鐘意,不過舊版靚D

Nu gundam itgimasss

覺唔覺得nu型過hi-nu好多

問過天使未

Mk

hi-nu太大舊啦,唔好睇

唔知點解覺得nu個背包型好多，又高瘦啲

同意

問過風車高達未？

天咩撚野使呀傻閪
冇一部叫天使呀

Hi-nu舊設計肥仔版先型
Mg果部不了

nu黑白黃完美配色

hi-nu白+淺藍,機身睇落厚重D

駁唔到

唔覺 nu Gundam係最型最勁

但係Hi nu 有兩隻翼都好型棍下

死神高達

緊係九龍高達
夠本土

08小隊

Hi-nu 又華又實

nu hws

命運呢？

Wing Zero Custom

第一張又幾型 第二張不了
Sd size都幾好睇

νガンダムは伊達じゃない！

NU GUNDAM話打爹炸奶

雙翼系統

00系列流線形修身嘅Design先係最正囉

有d機係要sd size先好睇
g gen 部phoenix又係咁

屌 諗返起自由啲五彩大跑

咁撚多浮遊炮都叫唔華

GP02先霸氣

Unicorn

得個6碌都多
單邊真係最有型,雙邊浮遊炮就柒就飛起

有冇同好

又型又勁

天你老母

簡單就是美

好型

Ez-8

Zeta

有冇同好？

文盲

巴巴托斯完勝所有UC高達

仆街，以為機體都得，唔好意思
高達就呢部型

Z II 無得輸

屌拉Gundam

卡碧尼

高...高...高...達...?

Delta plus

me

馬沙你個仆街

比利迪個戇鳩仔搞到柒曬

BB彈

唔對稱造型真係一流
成個造型簡潔得黎又有特別之處
把槍同其他機唔同在於冇瞄準器
突顯左阿寶個功力
超遠距離3槍嚇退姬娜

高達真係講唔出邊部
講型都唔夠卡碧尼型

TOTALLY AGG

Nu gundam 個單邊浮遊砲真係
Ez-8嗰種又係好型

鍾意lock on呢部
應該唔少同好

利申鍾意UC系列嘅機設多過其他

屌 睇錯題目

世界大戰post
Ew地獄死神同ew重裝都唔差

耶喇腰豬射

Wing zero tv

lock on好有型

講型緊係delta kai啦

一見到呢部諗返Locken輸系盲右眼而死

z for the win
飛機for the win

W 5子

唔太識高達。不過好鐘意呢部 爆甲又係

以前一定投wing gundam 一票

自從依部機出現左之後真係引唔住
個種原始味

z for sure

無人講

同好

唔識gunpla都買咗隻細細哋rg嚟砌

高達呀老細

mk2 z nu v2ab turn a

好似原本都係高達,不過中途改左名,唔知仲算唔算高達

無人鍾意x1 改？

呢部原本叫δ高達
嚴格黎講都算係高達嘅
不過冇乜人當佢係

果時覺得halo係咁叫lock on果度好傷感
不過lock on到最後都總算係完成任務啦 雖然大叔冇死

依家先知原來佢係高達黎 好厲害

呢部單論外型真係正過佢啲後繼機

你個名

MK-II同Nu 一拍埋比較好似細路仔同大人咁

當年真系喊左出黎

咁樣都好型

系

終於有人講

GP03

楊過

加把GN sword V平衡啲會好睇啲

魔蟹 馬沙專用機 點睇

Titan 版仲靚仔

me 2

點解會冇人提紅迷

UC年代好多都好型，呢部又點睇？當年一見就覺得眼前一亮，雖然後期啲設定越嚟越誇張

依部有得爆甲,我覺得太肥

記起TR-6又係好有型

nu 係唯一一部唔對稱我又覺得完美比例既高達

鍾意健全版多啲

Exs先係王道

不解釋

竟然冇風車高達

呢個都好撚型

有無同好

dark matter 型少少

Build fighter

模魂hi-nu比例幾靚

利伸： 唔識影相

塊西太黑

噴得幾靚

x-1 crossbone

首辦改件最型（有一盒擺左十年未郁 ）

Super Gundam/
Perfect Strike Gundam

三部迷惘覺得金天最有型

我都覺得u gundam好型
但個人偏好GP03

其實修長型（強化型 嘅zz都唔差

依部都唔錯，MG
手刀轉身爆人機果幕印象深刻

流星號比唔比參選 入面有部自由

皮已正

DFF型啲

系你老母臭閪咩

有3部都好型

Zeta Gundam

Banshee Gundam

當然有最楊過高達

飛鳥真柒不過我幾鐘意佢

巴巴托she

呢隻天蜜娜黎

crossbone gundam
好想佢出動畫

所有crossbone都好鍾意
btw多年來最想動畫化嘅選舉都係佢第一，結果的build fighter出左下

唔止
力奇戴亞斯都係高達
Gamma gundam

最尾果張

build fighter見到crossbone 都興奮左陣既 但佢好似mix 埋gundam X ?

睇build fighters 入坑嘅

F91失蹤？
利申:
最正係
Double o raisers

唔當佢係咁當佢係咩
啱啱收到呢部想學野

長知識了
不過出去同人講「其實百式同力奇戴亞斯都係高達」好大機會會俾人恥笑

我真係依家先知 thank you

metal buile F91 好正

super mkII

百式

竟然冇f91?

00後期D機設雖然型但好唔合理 特別係劇場版
好多大舊背包同逆風設計 D接觸位又脆弱
宇宙用還好 落大氣層都唔知企唔企得穩

正皮

Destiny

由細到大第一隻覺得型到震既高達

個人覺得橙命呢種配色靚過原本

最型係呢隻

等緊mb

當年真心覺得佢好型
可惜好快爆左

走啦

小弟有啲偏門

應該唔會有同好

最柒一定係turn a先

如果唔係海涅死咗既話 真邊有可能坐到呢部

delta 唔係另一部可變型嘅機咩？

新安洲是高達

same
個盾牌真係好好J
又識隱形

竟然無人提敗家仔
定係我太偏門

咩色啊

難得同好
Complete ver 簡直世界第一
果對高踭鞋

得我一個人覺得佢最型？

屌你老母成班友當佢冇到

X我都幾鍾意

藍都好撚型 點解冇人提

樓主果部僅次我部神高達

玩gvg成日搵微波砲掃人

Seed果d就算把啦，好撚MK
樓主呢部冇得輸

盲？

ORB-01正d

講咁耐都無V2AB

型過SEED D全部先

你岩

迷惘系列都好正，不過我最愛係哪叱（ nataku )

Ez8
聯邦軍官的日常

系系系 系你老母咩

超級霸王電影彈！！

個人係seed係邊最憎呢部
九唔搭八咩都放d上身
後面對翼仲要真係得個睇字, 無作用既

隻隻陸戰型都好打仗feel
Ez8真心型 d改裝真係無得彈
勁中意呢d實而不華 科幻得黎又貼地
之後睇到肥仔德爆甲用審判系統
就推翻曬上面講既野
中意左肥仔德 同埋第二季個部後面有個樣個部
而家就中意邊打邊執裝既巴巴托斯
但係狼裝好柒

我都係咁話

巴巴成部機設計貓科好型
但作條腰真係趕唔少客

決鬥
係好型

小丑 & 沙漠EW

有冇同好？

一定係東方不敗

最終戰殺兩隻小強

冇二撇雞就型啦

v gundam到而家都覺得好符合美學

受唔受

同好

你都on撚9
突擊都收鳩turn a皮啦
Btw
最撚鐘意
利申 0083fans

3000 cost

monoeye 先型

你地收撚皮啦

有姿勢無實際
講散射Gundam zabanya屌打佢啦, 同時仲可以防

係型，最就有保留！

劇場版
唔講仲以為落雨

成個post得幾個提RX-78-2

其實佢幾型，做三小強曬咗

呢隻有冇出過MG?

明明阿寶揸過d機都好撚型 仲要元祖

Duel都正

計埋對家MS既話, hi nu 同sazabi 呢一對冇得輸

我愛機

Pilot 柒姐

鍾意Repair II 板多D

後期嗰啲我直頭唔想理

祖魯皇帝先係正義！

木馬號比唔比參選 入面有部rx-78-2

陸戰高達先貼地
又激火又翼太MK

00q 最型

神父又會貼架凶鳥Mk-II

其實我都唔太清楚
好似原本係想將整一部可變機delta gundam(δ gundam但失敗左
於是放棄可變功能成為而家嘅百式
咁我都唔知仲百式可唔可以叫高達了

nu既唔對稱真係冇得輸

就好係build fighter費sir本身部wing又係唔對稱

緊係 九龍高達啦

上屆冠軍，即係靠佢同東方不敗令到香港有地球管理權 仲唔j撚死

無睇開高達，但真係好中意呢部，同好應該少？

睇完呢個post
有啲想買返部高達返去砌
奈何自己唔識上色畫線果啲

紅骨

F91

暴風 型到爆

可以上網睇下教學
如果淨畫線應該唔係好難
但上埋色嗰啲就麻煩好多同好哂時間
不過識上色出到黎又靚好多

買分色靚個啲 砌完唔上單畫線都ok

點可以無佢

吞A, 重炮手同EZ8係咪未出過RG

哩部真係好撚屈

V2有

一炮就無哂EN

外國人高達

多謝巴打
第一次有人話我噴得靚

百式都係高達，delta gundam
不過最後冇完成到咁解
如果唔係delta plus點會咁似百式

同好呀Blitz Gundam

有冇實彈撚

陸高
gp03
nt-1
仲有鐵華團除左主角另外兩部

實彈先係男人浪漫

直頭裝唔入架艦

好似核心戰機合體咁
逐件喺艦入面飛出黎

阿寶自己出擊完再用new type精神力控制幾百粒fin funnel飛出黎

如果要整個i-field應該成個axis都包得住

樓豬識貨
我都係最鍾意nu

→醉曖¨nu·巾”×

汗

終極大佬

死神改
Gundam X with Divider
細個睇果陣好鐘意

等緊metal build

哇屌
哇

細個真係覺得好型
到大左就覺得係OOq

咁柒

你食屎啦

戇鳩
seed入面係得決鬥叫正常
turn a你唔識欣賞就走撚開啦

中二病機體
名又中二病 造型又中二病

算型啦

Turn A最撚型得未？

其實幾柒,係呢隻版好睇

細蚊仔先中意seed
利申細蚊仔

本身成個型都已經唔自然協調作造到死
就好似一架貨車加個大尾翼落去
柒到冇眼睇

咁多版都無人講G saviour

套電影入面邊係咁既樣

太冷門

重有2d圖同3d差太遠

心智成熟既都係鐘意08小隊

build fighter同小說插圖

死link

百式都算半個高達，竟然無人講

呢個post好撚多盲撚

yes ar

不平衡感真係好有味道

曉

新嘅吉姆都好正

走啦黃金勇者

呢兩隻先係皇道

屌你老母好撚多00後

nu都係我既愛機, 樓主識貨

兩部都型棍 m1應該係最型量產

曹操型過佢

後代烈火型d

自己唔鍾意就叫人走
聽朝返學記著帶水壼呀

啲反seed人士好激動

我覺得呢部都型 雖然套嘢好膠

點解無賈圖同gp02

Gp01 同 F91

點解冇人提過飛翼零式
當年黎講好受歡迎

呢兩部都正

f91黎緊隻MB世界級

頭幾版有

咪就係，Turn A個種線條美同科技感，特顯咗佢同其他高達嘅不同和符合咗佢最強高達嘅身分

幾鐘意突擊重炮裝，反而脈衝重炮雖然有兩支就唔鐘意
大炮既嘢一支就夠哂數

新安州都好型
但係最型一定係呢一部

唔知呢度有幾多人識

Agx04加貝拉啲fd唔記得叫咩名

Agx04加貝拉啲fd唔記得叫咩名

Quote 錯

算係加貝拉·改
agx 04 a1

最型既真男人一定係用拳頭隻揪既 用槍用炮既全部係懦夫
神高達

神高達都有火神炮

樓上某會員扮晒好識高達審美但又冇實質討論過
反seed點解唔誠實啲呢

華生

係咪可以當佢係高達
反正係gp04本成品到改出黎

人地咪話Turn A囉

唔係最愛但覺得幾有霸氣

咁最愛呢

天意真係型

鬼叫西川貴教配咩 海涅唔死就請西川請到窮

有冇人鐘意依部

Source: from Google

嫣紅

天意正啊

神高笑而不語

神高達世界第一

唔知多唔多人睇過呢套
入面啲機都幾型

妖天真係好型

灰色好有壓場感

曉竟然無人講

東方不敗

Super gundam

呢隻明明係艾比安

咁如果要指定gundam入面所有機 應該點問？

Ms

MS唔包MA

點可以冇左背包

GP02A

Rx782呢

樓主topic寫邊部勁就唔知，淨係知最型

入到黎又話實而不華

型又唔一定要華麗

紅迷最撚型 沒有之一

咩叫沒有之一

咁講緊型既時候可以係華而不實既...

Ex-S
重炮改
死神改

呢三架都好正

Exia

高達型極有限，要型睇渣古啦

好撚型

重炮手係男人既浪漫

成個POST D 主角或主流機咁小人提!

BTW:心中最愛 00 RAISER

被人笑呢度多mk同弱智真係有原因

阿寶死都要係nu到加返碌火箭炮 真係有佢用處

紅藍迷

Infinite Justice

一堆人講紅藍迷
冇人講一樣係紅藍色嘅高達4號5號機

我屌你啲牙

Seed機係原罪

此post已完

依一部梗係當高達啦

非主角機先有嗰種魅力
主流機講到變公廁

呢部滿足三個願望吧，單眼，有型，高達的條件吧

事實上好多非主角機都型過主角機
0079大魔魔蟹ZAKU老虎
0080京寶梵
0083GP02A
0087百式卡碧尼
武鬥傳風車高達等等

個人最鍾意吉姆狙擊型(所有型號 )
同埋blue destiny一號機
唔知點解鍾意吉姆

驟眼一望有啲奇怪

屌

Freedom 不知幾型

咁多頁都未有wing01 ver.ka

覺得呢隻好靚
但08小隊攪到我好唔鍾意吉狙

識貨

問過我未

Exia R2 實體劍走天涯

根本呢部最型，可惜個個淨係睇動畫唔識睇漫畫所以冇乜會留意佢

係咪得我覺得crossbone啲人同機好柒
覺得得全披風型

根本nu最型可惜個個都唔睇馬反⋯

細個鍾意NU
而家覺得太唔似兵器

打機好好用

你又唔係神高
連枝槍都冇
其他機同你打贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講型，打都唔夠打
依家拎槍嫁喇，深山大野人

好睇喎

Shoe

reborn gundam

Nu🤘🏻

呢部咩黎？

藍迷網

戰損exia
00q

佢出rg我即屌

Crossbone有動畫嘅話實多d人留意
可惜係有生之年系列

Turn a真係唔識欣賞
成個肥婆咁

你講完之後睇返張圖即刻諗到一隻肥婆仙子係到跳舞

好撚好打

係型既。不過係味最型就...

高達.....

餓呢娃根dum打

有冇uc撚

得決鬥可以捱過血色情人戰爭

4號機同Alex

ALEX係我最鍾意嘅高達

紅迷

如果 Robot魂 肯出哂呢堆機，我多多錢都肯磅比笨大呀

我的最愛

屌你老味呢個Post真係好撚多文盲
明明講緊高達無啦啦講咩吉姆卡碧尼多魯基斯

BTW Zeta世界第一

Nu gundam 無佐滑翔炮 未就係最簡單

turn a都好簡單

Me

Yo

好多都好型
不過由細到大唔知點解只係對一部有心心眼感覺

多1
簡單色加實用設計, 大炮/快過wing zero既噴射器
多3都好型但就複雜左, 鐘意簡單美

係好型，但wing真係部部都有特色搶鏡

直接同機體？Ms+Ma

我部機梗係型

阿寶請問你最後去左邊

巴打識貨，W外傳啲機設好正
話說PX系統算唔第一代TRANS-AM

呢部同fa版都唔錯

wing zero custom神檯之作

佢出左之後覺得好難有一部型過佢靚過佢

Turn A

都喺鐘意OO，又靚又屈，又有全裸聊天室

講最型點可以唔講Rebake

00 d機咁大舊

得罪講句巴巴托斯完全唔似高達

對腳修長

唔係當年要賣模型，原本寶少0093係用佢去屌打馬沙架

係咪靈格斯高達

似係MSV入面果部

hi-nu nu

拎住支AK

最型唔夠膽講
最有風格一定係機動武鬥傳G

😅😅😅😅

Regz custom
Btw呢部都真係幾型

Btw 係咪變左最型機體
冷門機全面進場

呢隻嘅話要配g gen入面隻綠色先靚

regz仲有好幾部變種機，果幾部都好正

個人都幾鍾意regz系

西瑪比哥爾插

打I-field (阿佛龍）用

好難搵到同好

偷襲馬沙用

無睇turn a 想問佢下面粒膠囊藥丸係有冇用

個post搞到我好想買返個模型砌下

駕駛倉黎

最型 沒有之一

好似真係幾多人好呢部

有冇陸戰型同好

有冇人識呢部

你地得網上圖都叫最鍾意？

係咪ver.ka嗰隻

得ka版識爆甲
我都有一隻素組消光太垃圾就唔post了

係 ！ 我改左色 無日本仔咁靚 但都收貨

都唔錯呀

流派東方不敗!

我第三隻紅迷啦

AoZ
之前係hobby追過 啲機設唔錯

唔知點解覺得陸戰型好靚明明係垃圾機一部

同好
第一次見到Turn A覺得佢柒柒地
不過後來越睇越覺得佢型

有同好+1
下面藥丸形嘅係駕駛倉同核戰機，裙甲係核戰機嘅機翼

佢心口係咪真係有粒核彈定原子彈？

有

老友，漏咗我喎

flag 都好撚型

what the fuck

依家睇G高達d機設，同依家Crossbone班木星機有得揮

當我流架？

真係忍唔住笑出聲

唔係百寶袋咩

得啦，全部彈開啦

死神真係型到核爆,可惜動畫太少...

X個盾型到仆街

同fd講我鍾意死神改 佢地即刻係我生日送咗部mg俾我
但我平時係冇砌開模型嘅
呢部係我第一部高達模型
想問點入手好 唔想哂咗部mg

Lock on 呀

話說各位第一季喜歡Lock on既人在第二季日升咁樣咁樣加返Lock on，當時有咩感想

個細佬冇影衰佢呀哥，兩個真男人

跟住說明書咁砌囉
反正你都話人地送 第1次砌就唔好搞太多 砌過之後產生左興趣先研究啦

說明書都教到足
如果唔想砌到咁樣衰,唔好用手啪件,唔好用指甲鉗剪,最好用模型鉗剪
個鉗唔靚剪落去可能會好大條白色痕

提名：

利申：仲有一堆wing機體
所以未揀到邊部最靚

唔算掛我純粹提升駕駛者反應，最衰冇動畫呢套

GP02
霸氣

Ys真係有心玩先買油啦

MS🔄MA

4號機 真男人

我覺得佢細佬劇場版呢部仲型

浮游盾型
之後睇uc都好迷浮游盾

冇人中意00r?

唔太留意seed，觀星者部決鬥係用佢改出黎定連合自行再生產出黎？因為見seed d伊撒古揸渣古幻影無見決鬥再出過黎

哩2部有無同好?

唔係引戰 不過呢兩張圖都搞到部機柒曬

咩機黎？真心唔識

Ξ Gundam同penelope
閃光的哈薩維入面既主角機同敵人機

自由高達咁撚樣 不了

閃光的敗家仔兩部機
用精神感應飛彈 識反重力,有精神感應骨架,超音速飛行

另外一部唔係高達,雖然個樣似,兩部分別好似係下面個部要裝左外面件甲先飛到上面個部咁快,其他功能好似一樣

仆街 第八頁先有人貼呢部 連登真係好低汁

penelope都係高達 不過係Odysseus Gundam著左套甲
遍號由RX-104 -> RX-104FF
兩部係兄弟機

我記得除左外面套甲先叫高達,著左套甲冇左高達個名

無左高達個名既意思係指部機個名唔加gundam落去
姐係直接叫penelope 唔係叫 penelope gundam

yes ar
但係我記得係話唔計佢落高達系列

佢係計落gundam入面架 如果唔係點叫兄弟機
你講個個無加gundam名 真係純粹係名義上既問題
其實起初設計呢部機個陣係無Odysseus Gundam呢個設定
都係後期先加落去

即係名義上唔叫高達,但實際上係
成日見人叫佢做偽高達,仲以為唔計

型但係實而不華......

呢部可以同gp02一戰

其實有無人同我一樣都覺得鐵血入面d機愈黎愈唔似高達
唔係話佢創新設計唔好 d機有好多都好型好靚
不過入面d高達機真係唔似高達
我有個fd完全唔睇高達 但係都認到00入面個d係高達
一比鐵血d圖 第1句就係"呢部都叫高達"

唔覺
主角機有角有高達面有高達配色有高達心口個排氣槽有裙甲,係啲線條曲啲同對腳較大分別
如果要比turn-a就真係完全唔似

狼式好靚 但再新果新果部 rex 就變數碼暴龍

點解獨角獸同新安洲可以咁低人氣

獨角獸同新安洲都應該好多人鍾意
新安洲RG好好賣
獨角獸好賣到係咁出新款

有冇人同我一樣我覺得獨角獸好樣衰
識好多人都話好有型

問題係出咁多款令人覺得煩呢

呢部真係怪怪地外觀黎計 巴巴托斯最靚仔都係第4形態

呢隻叫霸氣，唔係型

個人好鍾意獨角獸mode 一爆甲就不了
著曬燈又轉黎轉去d顏色

獨角mode成舊擦紙膠咁

我都係咁話 同埋覺得爆完甲好肥仔

全白色 全黑色 呢種咁純粹單一既外觀唔正咩

成舊白潺潺,不過獨角mode都叫做特別
爆甲=裂左既擦紙膠

我認我膚淺

ew版靚d

追哂po 都冇人講佢

阿克泰昂計劃, 地球軍再生產

Zeta永遠第一

高達

點稱呼

TR-6入面一隻(好似係

得罪講句tr系列越黎越走火入魔
同鐵血一樣越黎越唔似高達

Garbera Tectra係最愛
不過我鍾意原版多過改

AOZ完全走火入魔
啲機成部外星科技咁仲好意思話係008x年

似係第二套作品走入黎咁

頭頂有條女

做乜鳩

講起第4形態, 第4形態打後5,6,lupus,rex隻底腳都係高左有腳爭
所以估可能佢設計第4形態部機個比例係錯左, 所以之後d型態先加高隻腳改番靚個比例
用模型比較下4,6,lupux,rex就睇到4其實個比例係差少少

Wing gundam zero EW

勞斯萊斯

gundam break3都係用佢套裝

無錯，好似穿越出嚟既科技，同Z同期既機和之後既出入好大

一開始TR-1至TR-5都可以見到係Z某D機嘅雛形,
雖然TR-6都靚, 但開始見唔到同Z有幾大關係,
再後尾加上去嘅裝備係靚但...

V2

第三張全身相真係好型

以前都唔係幾鍾意V2AB 大左反而幾鍾意部機

strike

push

星創突擊出左RG未

大戰後 d機還番哂比連合
連合就將d機改裝
所以就有 stargazer果3 部

無錯
可惜最係都係淒涼下場

Strike Noir Gundam都型

中意佢個box art

拿雖然都叫係seed既野
但真係好正

屌你咩

死得好慘

呢隻咩黎

流星號！

一部比狗咬死，一部比人圍射

唔中 最後衝出去拖延時間

師兄識貨，最衰無出模型

黑西 離開左地球圈

缺陷美

卡碧尼先正
個設計夠特別

係咪無人鐘意mk ii泰坦斯ver

agger

成個白鬍子咁樣

turn 型? 笑死人咩

光之翼

鐘意aeug ver

TURN A=Hugh Jackman
STRIKE FREEDOM=Justin Bieber

高達呀清

緊係剎那

一定係z plus C1 humming bird

仲有Tr-1同tr-6系列

高達啊文盲

最近方迷上呢部,
重裝甲+多炮好撚型

V2 無人講?

00最撚型

ex-s

好撚鍾意呢架 但唔出模型

竟然冇人提crossbone

最鍾意LOCK ON呢部
但好少產品買

冇人好GP-01?